（圍爐）有無股壇失敗者

心態唔好 成日唔夠膽買入 結果睇住好多爆爆升
到買入個陣 升賺少少走 跌少少又驚就走貨 結果走完又係爆升
結果龍市都賺唔到

+1 唔敢入

港股賺

美股蝕

分注咪得

掉轉咁諗 起碼你唔會輸大錢先

岩啊 唔似我連個名係咩 間野做咩都唔知 就入左
利申：gme amc 長期股東

情緒主導，原因係無一個完整嘅trading plan

利申：一樣情況

炒牛熊咪輸到7彩

賺完心熊倒虧
高J 師

買個陣諗住分注 但成日買完一野跌10%以上就無跟原則 由加注變止蝕

我都覺要好好研究下